班星座撚幾時跳樓死

仲on9過耶撚

Sor囉，利申處女座

冇撚人想知你咩星座呀

射手同咩夾

咁我唔講囉，利申處女座

聖誕之前唔unblock

佢同乜撚嘢夾關我咩事呀

星座，宗教，迷信，風水，命運撚幾時排隊去死

應該全撚部攞曬去填海

你居然忍心ban我呢個A0毒撚

樓主係咪白羊座？白羊座通常都好自我，淨係相信自己，好多白羊都唔信星座

樓主天蠍座? 咁撚大怨氣

我係屌你老母座
屌你老母

處女座係乞人憎啲

你居然信呢啲嘢，你係星座撚

做咩污染海洋

佢哋去到邊都係會污染咗嗰個地方㗎啦

我淨係想同行行玩觀音蓮座....

join

我怕醜

咁黑心，你處女座？

白羊

你同隻狗乸都好夾
快啲去屌佢